好多人一家大小入左機場，be water呀！

走呀，求下大家，拉到就十年架啦！
捉左先砌生豬肉呀！

癱瘓機場：做到
向旅客宣傳黑警：無旅客即係無得宣傳啦

咁唔走想點？

要走喇. 慢慢散等大家兩邊都好做唔駛咁辛苦, 做一次真和平表達.

走呀！